P牌第一post 和理非回合

利申：垃圾廢中只參加過6月遊行...
將為人父...立會爸令我非常慚愧....

勇武過後大家都要休息
但係一直出去遊行會令和理非卻步

想請教各位連登大俠如何做到民意繼續高漲，遍地開花？
如果將反佔中既經歷剪成一套約一個鐘既紀錄片

文宣宣傳後，晚上各區球場播放，要重整大家6月一齊既經歷

200萬人呢個紀錄好難再刷新，都好難每次都動員一定數量既人
咁希望大家只係落一落自己o個區繼續各理非既回合
唔好令個運動冷卻...

輕輕一推

我冇野講

再推

我要飲水